WhatsApp 有冇一種功能可以唔 block人得黎 又唔再睇到佢訊息出黎

封存對話 加 靜音 之後
有新訊息都會彈出黎

無

你扮睇唔到或者有新message 就del 左去

解除安裝算唔算一種功能

你搵朋友幫你睇

想佢冇左個online 功能